sea to sky 搞到康城二手樓貴哂 唔通真係無得做樓奴

本身同屋企人住將軍澳
見到將軍澳 sea to sky 個盤幾吸引 就入票啦
點知兩輪都抽唔中
唯有睇二手樓啦
二手樓 不論係寶林 坑口 將軍澳 都貴咗好多
康城更甚
唔知幾時先會平返

等康城平過700萬 等到頸都長

遲買貴幾球

你唔講，咪唔會貴囉～

問人借都上左車先啦，遲買貴幾球，d樓之後會直線上升

真心定假膠？
其實你有無真了解過康城

康城將軍澳貴過九龍東
點解唔直接買九龍東算

咁可以試埋round3喎，少咗好多人，中嘅機會大好多

考慮下舊市區荃灣

返工都係將軍澳 唔想咁遠

要即場抽

九東d樓好舊
買新樓可慳裝修同部分電器

你對康城好大了解？

唔肯定會唔會遲d貴

康城只會越黎越貴...
本身呢十年跑輸大市就係因為佢冇配套

商場8月開
malibu+lp6入埋伙
咁就有更多人，更多籌碼去要求加班次/路線

你比個原因我去平俾你？

唔好講喇，樓豬會嬲嬲串返人

九龍東食撚屎啦 呢啲舊區一啲都唔好住

九東一個觀塘迴旋處收左皮。

成個九龍入得手既淨係麗港城但都好舊啦

住藍田表示住得好爽揮手 過海又快 巴士一出就東區隧道 去油尖旺又快 仲唔使塞將軍澳隧道

麗港城係咪好唔方便？要匯景先ok?

地鐵點加班次
平時番工時間寶林出都滿

康城始終就收成期 冇得咁計既
你諗下住一二期班人忍左沙塵滾滾同荒蕪成十年

人地認為價錢只反映現在而唔係反映將來

康城頭三期睇個勢好快追到15k

個價一早反映哂商場同配套升幅
再十鳩幾期先有一個商場真係高估咗個商場效用
個價再升學樓上咁講買九龍東唔好？

假假地都全私樓地段，鐵路上蓋，仲有水位唔出奇

你估真係買股票咩
商場 配套開通左 啲人先真係會覺得好住
九龍東新樓or around 10年都少啦
有都18-20k 依家康城頭三期先13-14k

樓市同股票真係差唔多
唔係咩叫概念盤呀
有消息已經炒咗上去先啦

等康城平過700萬......some day but not now

新樓
繁忙時間黨鐵25分鐘到灣仔
直落黨鐵站嘅大型商場終於落成，唔再係得個講字
直到7期都係13-14k呎

如果唔係想要新樓/想住大d嘅
咁我都贊成買返出面
始終5年內我睇唔到交通可以點改善
宜家就算有巴士入，都要兜一兜調景嶺/將中
始終要等到夠客同埋條橋+隧道通晒先叫有d希望

但係康城宜家已經係好差，未來嘅日子只會越黎越好（因為好難差落去）

宜家呢個價你都嫌貴咁不如你都你過主啦

康城啲樓價過咗八月尾應該會直線上升

開商場，終於唔洗食飯大家樂

商場聽聞9成係藍店

本身康城都係藍區，起碼1-3期都係藍到發黑，4期至打後果啲就未有定斷

我個板仔 只差一點點

板仔？唔明

環保北個候選人何梓聰 差少少就贏到哪吒

哦哦，哪吒基本上鐵票咁濟，暫時

唔係個何展浚介票
一早贏咗

將軍澳話晒都係九龍市區，好難會平架喇

即場抽點解唔去試埋?

嚴格黎講麗港城係觀塘

又話個個網購？點解咁多人要有商場係附近？

食飯呀大佬，下下叫外賣呀？
買餸呀，買多少少野都要外面托返黎呀

買個kfc外賣都都坐shuttle返黎呀大佬

而家D天氣咁熱，樓下有大商場會舒服D

On lun7 9多人到

如果本身住開將軍澳或個邊返工的人先好買康城,否則我唔覺得佢有咩咁大的吸引力lo~
利申:住開沙田同馬鞍山,係沙田返工

好多將軍澳人港島東/九龍東番工

過海返工嘅話，呢個呎價根本冇得輸
一落樓平台，已經有橋直通商場，再落地鐵站
繁忙時間一程直達北角喎，我諗大概17-8mins左右
你住新界嘅話，朝早繁忙時間你程車20mins去到觀塘未？